突發。香港共產黨成立擬參加補選

是日(9月24日)我黨去信香港特區政府保安局局長，通告我黨籌組成立。如對方不作回覆，我黨將視作不反對我黨組成，並以此為據，於派員參選11月九龍西補選及明年區議會補選時，以保安局默許為由勒令有關選舉主任承認我黨參選人之合法候選資格。

信函全文如下：

逕啟者：受到《習近平思想》所感召，我黨決定籌組成立。秉承《習近平思想》「毋忘初衷」的教導，我黨黨綱以中國共產黨一大通過的黨章為藍本，並以此招募黨員。當黨員達到一定數目，我黨將計劃召開香港共產黨第一次代表大會，屆時正式宣佈成立。我黨宗旨與中國共產黨先賢建黨之初思齊，因此將積極嘗試建立武裝，不排除武力起義，並為求實現香港推行共產主義，施行社會主義制度，我黨將堅決反對香港基本法有關實行資本主義制度的條文。但是，因《習近平思想》已宣示對本港的「全面管治權」，我黨為之呼應，初步將透過本地各級的選舉發展力量，因此我黨容許黨員暫時宣誓效忠香港基本法，直至共產主義社會在本地實現為止。有鑒於近日保安局局長的發言，我黨即便不進行社團註冊，也會受到社團條例規管，因此我黨將不會向香港特區政府進行註冊。然而，我黨仍就此通飭保安局局長我黨之成立，並附上我黨黨綱。如我黨未有收到特區政府的任何回覆，我黨將視作特區政府按照《習近平思想》所諭示，默認我黨之組成合乎香港現行法律，並以此為據，於派員參選11月九龍西補選及明年區議會補選時，以保安局默許為由，勒令有關選舉主任承認我黨參選人之合法候選資格。此致
保安局局長知照

香港共產黨
2018年9月24日

識玩

等睇DQ共產黨

香港有成立社團自由

我愛共產黨！共產黨萬歲！

想加入

支持毛主席
打倒一切反動派

支持！

支持呀

支持

入黨

黨logo係維尼熊

sick ball ching

打倒資本主義

毛澤東思想呢

民族黨d 人？

唔係

以後都要咁樣玩

有趣

鬥死班地主啦

你地講獨究竟係咪企邊邊架？你地領袖阿達咁講啵

支持拆關
取消邊境
取消香港警察

ho ball

其實中方派人一句
未曾於香港創黨，要求該黨解散
係咪政府就可以派人收佢皮

大膽,黎人同拎佢出去

收到風係社記楊繼昌開 不過呢個時候左右翼都無咩所謂啦

沒有共產黨沒有新中國！

爹親娘親不及毛主席親

天大地大不及黨的欣情大

邊個開又點樣 呢個時候仲係度拆骨

支持拎外國護照既都剝奪政治權利終身

又係楊繼昌條撚樣，即係100%會俾佢搶咗個idea但毫無建樹，成個膠嘢認真玩嘅機會肯定會無疾而終

你啲私怨撚死開啦

因為知道邊個開=知道大家想人用香港共產黨牌頭令港共支吾以對嘅願望100%幻滅

中國逼成

連登不嬲支持共產黨架啦，係反對中國共產黨姐

幾時可以入黨

著中山裝，手持習思想加毛語錄幫佢助選。

佢輸咗即係當區有好多居民係冇跟從習思想，擁護習核心，作為階級敵人，要為當區居民做好思想教育

收到風好似你楊繼昌開㗎

中國只得1個共產黨

如果係第二個玩都會有d 花生睇下
係呢條友咁收得皮啦
之前香港民進黨去左邊

lm

玩到咁大？

入黨了

呢條友之前成立過香港民進黨啦

支持習主席思想，全力擁護習近平同志施政，實現偉大的民族復興。

利申：想入黨，有無form填？

香港共產黨和中國共產黨是好兄弟

共產黨萬歲

g技

邊度有表格？

咪係，八元老喺中國玩呢啲果陣日本仔都未打到嚟，創黨陳獨秀都比佢地玩到收皮 ，參考下蘇聯點對付第四國際，列寧欽點GE托洛斯基照樣收皮，何況佢地啲毫無經驗GE人

支持共產黨

玩到咁....
共產黨係香港一路係地下運作唔敢俾人知。你咁玩法以後佢大模廝樣宣傳共產黨唔需要再忌諱。

無聊 你唔出聲係咪代表唔存在

仲地下?? 有邊個唔知成個政府都係UNDER 共產黨嫁啦

光明正大有乜問題？

支撐香港共產黨